死利狗你贏既機會係零

每輸一粒抽一位手足一百
當戒賭

lm

勿bin,thx 🙏

又要bin下c

喂？

😂抽未

傻撚咗？

黑哨點計呀

唔好抽直接畀我

夜晚踢波實有影響啦
有時差